摩佬透露公開鬧人有原因……

【體育】曼聯領隊摩連奴經常公開批評球員，日前就透露為何不「關門打仔」的真正原因......。

「狂人」摩連奴（Jose Mourinho）今季以不同理由公開點名抨擊球員，捱批球員多達9人，當中包括拉舒福特、勞基梳爾、朗尼和米希達利恩，甚至連首席射手伊巴謙莫域都有微言，等於幾乎人人有份，永不落空。

「這不是心理戰，這是常識，今日的球員甚麼都有，你不能對他們要求更多。」摩佬解釋為何要公開指摘球員的原因：「有些球員沒盡力，你不能總是表示支持和安慰，永遠只讚不罵也非好事，尤其對年輕球員。」

曼聯將於周四作客曼城上演打吡戰，獲勝的話便可重返前4，摩佬深信昔日的輝煌歲月即將重臨：「今季是我們重建王朝的起點，但並非以錦標來衡量，如可贏得歐霸盃，再在歐洲超級盃面對歐聯冠軍，那就是了不起的樂事。」

重建王朝
我摩萬歲萬歲萬萬歲